一人一個大波既壞處

比d麻甩佬望住

無
此post已完

以為個店員畀少咗嘢食

腰痛掛 我點知啫 我都想大啲呀

Pmed

會平胸女人妒忌

利伸 平胸

個人會重d

嚟m前個胸會勁痛勁漲

0壞處

利申：大波妹愛好者

生汗癬

沖涼用得多梘液

呢個真

鍾諗平胸既女仔

有青根

青根

有次買左條裙⋯⋯⋯
點個個波太大卡住左
好辛苦咁著完之後 扁左好似束胸咁
屌佢條裙根本平胸先著得落
大波著衫真係唔好睇

fashion killer

+1 嗰次以為比少咗薯條

香港無女人答到呢個問題

比多數港女批鬥

擺電話

係 同港女永遠做唔成朋友

外擴 下垂 大細波

着衫顯得好肥